正式宣布，馬鞍山人係撚狗冠軍！

今晚十二點左右，好多街坊落街放狗
放左一兩個鐘，大批狗隻(估計過百)入來馬鞍山，馬友秒整散水，真正be water. 無人比狗咬到！

敵駐我擾！敵進我退！

如果18區一齊放狗，咁咪

好正
終極be water

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

連續三晚
撚狗 撚到咁開心

騎劫
有無葵青人

d 狗好鍾意捉人返葵芳狗屋

我希望所以人都可以學到呢點

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

連續三晚俾人咁樣整法， 同唔畀佢哋瞓得無乜分別😂

旺角義士希望好好學習

笑到仆街
班街坊好高質
次次睇到好想入去玩埋一份

啊蛇太遲啦

撚狗宗師

馬鞍山

撚狗就係要咁撚先啱

d狗山長水遠入去馬鞍山
陰公囉...
日日mon住連登,經俾人圍入唔切去

屌 頭先射上嚟 仲係咁叫人落嚟 痴鳩線

三連敗走

黃大仙黑警嘅戰績：
1.對住街坊舉紅旗再無啦啦話人刑事毀壞之後比人屌走
2.打低個揸拐扙阿伯
3.無故拘捕食花生市民
4.對住記者狂噴椒至倒地
5.對住狗宿舍放催淚彈
6.突然襲擊譚文豪又龜縮唔敢講編號
7.撳低絕食陳伯再箍佢頸

#from fb 唐生大地震

Be Water 嘅精髓係等狗嚟到 [size=5]清自己場[/size=4]

馬鞍山30萬黑狗遊行哂馬佔路11分鐘全直擊

Be Water 嘅精髓係等狗嚟到 清自己場

馬鞍山30萬黑狗遊行哂馬佔路11分鐘全直擊

黃大仙撚到宜家

未來兩日仲有得玩

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

草木皆兵

馬友真係不得了

全港18區撚狗大賽
馬鞍山友遙遙領先
各位區友要繼續努力，互相學習

馬鞍山人勁 加油

啲狗好似扯到恆，但係冇得打飛機咁款

馬鞍山撚狗第一
黃大仙滅火第一
葵芳友打狗第一
沙田友投訴第一

歡迎補充

集體夢遊?!

馬友

今晚仲玩左屎同放左火

個旁述好精彩

要好似以前個犯罪休班警咁整返個撚狗聯賽排行定期update

天水圍友要努力

敵駐我擾！敵進我退！
push!!!

撚狗的冠軍

「街坊」先係撚狗重點，所以唔洗專登過嚟

毛主席

推 簡直係模範

專業撚狗師

學野啦！

推

Hit and run

天水圍 1
馬鞍山 1
黃大仙 1

柒撚到

馬友都好高汁

笑死
班狗傻鳩咁來回跑

葵芳呢？

史詩式撚狗

sor9 漏咗
天水圍 1
葵芳 1
馬鞍山 1
黃大仙 1

油塘人係藍絲冠軍！

GOOD呀游擊高手

幾時可以整個十八區撚狗節

支持真正Be water 無比人拉

有人玩屎咩？
有師兄係街食生日蛋糕姐

擺明呃OT

十八區一齊聚集，邊度冇狗就郁邊度

推，食糖水咋

mon po狗中咗連登伏

sleep is for the weak

為左共產黨, 新義安警察頂硬上啦

期待tko人表現

期待18區同時撚狗

push

佢哋冇得瞓

be water

馬鞍山撚狗界冠軍！

18區一齊就唔係放狗啦

Be water真髓

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

排名不分先後，區區一樣，區區都勇武撚狗

今晚有無狗撚？

馬鞍山成功保樓價